瞓瞓下畀隻蚊針醒咗

啱啱捉佢嗰陣發現有第二隻蚊

醒完之後瞓唔返

我都係，佢咬我左手六野，搞到醒咗，on9

太暖 啲蚊出曬黎
仲要無視驅蚊液

係，其實我想瞓

我隻手都係

夏天嗰陣都冇事

d蚊真係好撚狗
開曬燈佢就消失左
一關燈無幾耐又出返黎
屌

有冇大師教路點對付佢哋

俾佢針
食飽就會走

三點幾被蚊咬醒,又打唔到 最後走出客廳瞓算數

屌
一樣情況

屌我屋企都有 開冷氣即刻無事 但係訓唔返

咬到我成身都係「爛」

屌 以為自己開post
年初三有蚊真心痴線

好撚慘

以為自己開post, 屌哂佢地老母s

成晚都瞓得唔好

上次被啲閪蚊狂針塊面
一開燈又唔見
決定出殺手鐧
唔閂窗將個冷氣開到最大等一陣
一開燈 停喺我面前 即刻一野拍死佢

好身手

忍無可忍
結果塊床板仲有少少血漬喺度

尋晚又貼蚊貼
又噴香茅油
今朝返到公司都仲聞到D香茅味